有咩組織最難頂

女權
同性戀
素食
動物
氣候
黑人
環保

Democrats

連登仔

有民主字頭既組織:
民主黨
民主建港聯盟
民主動力

屙

民協
民族黨
算唔算

反狗肉撚
道德撚
左膠
鍵盤戰士
毒撚

熱狗

共產黨

施麗珊 社區組織協會

共

癌細胞組織